有冇人今月24-27去大阪玩?

唔知邊度有溫泉店浸吓,
溫泉旅館冇晒位

大阪有溫泉樂園 詳情請自行google

感謝

天王寺
SPA WORLD 世界的大溫泉?
好似唔係真溫泉嚟?